[冇圖] 白滑大波妹在泰國街頭露出

簡直就係識行識走嘅腐屍

屌你老母

邊忽白滑呀屌你

白滑？你摸撚過呀？

鮮閪嫩滑
樓主一定入過啦

Ip 都唔洗 check 呀屌

佢件衫好白好滑

好在手機唔出圖

Stop making ugly people famous

佢好少可著件咁新淨嘅衫架

佢手臂啲牛皮癬磨到出血都似

其實佢有冇自覺

屠龍勇者從來只有阿ken一位
小弟自問未有能力屠咁撚大隻龍